已fact check, e 家仲唔走既全部都係鬼。

大家可以唔使理，又佢地死就得
因為警方唔會清佢地的。
我唔認我有呢班所謂既同路人。